---
title: Week 15
date: 2018-05-16
---

Woensdag 16 mei
Vandaag heb ik een moodboard gemaakt voor het ontwerpproces.
Ik ben begonnen met het zoeken van inspirerende foto’s over groente en fruit, beweging/sport, cultuur en foto’s van Carnisse zelf.
Nu ik een moodboard heb kan ik efficiënter deliverables maken door vaste een huisstijl te gebruiken.
